拜登諗住係Twitter度指責侵侵做所有嘢都係為錢, 點知被網民反cup

已經有左癌想搞事

Always fight for you 會唔會牽強左d

You你老母
從政咁多年除左戀童做過啲乜

我記得biden喺選舉論壇話過trump收左中國好多錢